高鐵安檢比人沒收左萬用刀 可以點拎返

有無人試過 好重要

收左仲拎得翻 ？

去黑龍江搵

仲要大陸

佢話可以搵順豐拎

比錢啦仲問

走了

淨係沒收就算？

係呀 安檢比人收